冇有人試過好唔開心 好想哭 但哭唔出

成日都係咁 個感覺好辛苦

經常

咁你會點做

叫春

想哭 來試自己痲痺了沒

我想哭但是哭不出來

好似有啲野係心口到 um住um住 發洩唔到咁

想大嗌發洩，但係嗌唔出聲

有
做運動係幾有幫作

因為冇女

我祈禱擁有一顆透明的心靈，和會流淚的眼睛

已經欲哭無淚

付已出

心被踐

嘗已試

攰了

連悲傷都冇

只剩無奈

我淨係試過 個心好唔舒服但係又冇發生啲咩特別唔開心嘅事

平時成日扮開心扮笑 其實好想喊下